圍村牛屎佬比左新目標我地

經過咁多仗，大家開始累了。
但元朗打人事件令我呢位和理非同鍵盤戰士真係睇到眼都突埋，係打從心底裡既心寒。

我覺得係時候整個元朗圍村參觀團了。